（尋人）英超盤神霉西巴出去邊？

你還好嗎

浸屎坑未

所以搵緊佢

幾時再跳柏祖舞

你翻黎啦西巴，我靠你先贏到錢嫁

好掛住買你對家既日子

比d尊重。。。

係廁所同大口仔對峙緊

將男 vs 霉西
將男大勝

我重申 波台大佬係將男

掛住打j 冇睇
請問將男琴日贏幾多個馬位？

收聲啦